今年考dse同學，你地今年炒硬

因為我識預知未來,你地等讀毅進考警察啦

唯一解救方法就係回呢個post講 樓主好靚仔加比正評呢個post

唔洗考dse 負評左

負評埋右

可唔可以預知下幾時可以光復香港

樓豬低收入住公屋
唔洗太放上心

你咪撚on9啦

點都好過你食回頭草咁柒

有冇人試過辭完職幾年後再in返同一間公司？

冇回頭

332仲開埋晒啲on9 post

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

有咩關係

炒左又點，後門照入U
負評左

樓主好樣衰

見到呢個評論個個5**，樓主今年死硬

回呢個post講 樓主好靚仔加比正評呢個post 就好快實現